有問題想大家諗下

純反思下

我地咁樣抵制落tbb 廣告既公司，咁同689 日日抵制蘋果日報有乜分別？
定係大家諗住用同一招？